中共驅逐艦在太平洋上空用激光武器攻擊美國偵察機！

美國海軍今天對外聲稱：中共驅逐艦在太平洋上空用激光武器攻擊美國偵察機！

以為自己係黑警人哋係市民咩

支狗開電筒

[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化

之後都係口交部解決

屎坑裡點燈